大圍上空有直升機 手足小心

係迴旋處Set rb嘅手足小心

推

直升機好大聲好嘈

推 盡量留番係八爪魚入面

有冇嘢可以干擾到直升機 例如航拍機

推
次次高空勘察後地面好快就有狗出動
小心

隻機一上走就俾風壓 吹走

小心

駕機不停徘徊 一是大聲一時細聲

新翠上方

可能去緊沙田

見到金獅花園二期天台有人觀察
唔知係狗定係手足

留意田心狗屋方向